收到風(2)，泛民會夾埋林鄭spin過罪名俾部份黑警了事，所以泛民會支持成立調查委員會

之前提及泛民夾埋黑警同主流傳媒將件事spin去捉鬼論，方便壓制真正既前線抗爭者同埋再搵左膠去扮前線抗爭者做出一d維穩及唔正路既事去錯誤引導個抗爭方向，宜家第二步收到風就係呢樣

歡迎泛民左膠打手俾負評同屈我係五毛

駛唔駛開咁多個po呀
傻仔
我幫你澄清定先
po主係出名共產狗
大家不推文就得

又係你阿

請善用起底功能